由app math，pure math到m2

由以前大部份理科人都讀，到依加無人讀
香港下一代理科人注定大部份俾鄰近國家差

am pm 都讀過

以前做數寫係紙度污里馬查，寫完連自己都睇唔明

後來買左塊白板好啲，有得任改，但空間有限寫兩寫就要抹左去

依家有 latex 軟件任寫任改，啲字體又靚又工整

以前覺得做數係一種煎熬，依家覺得係種享受

呢排用latex整補習筆記，真係整齊好多

Agger 而家用緊apple pen 計數十分之爽

而家啲中學生識用latex咁堅

話說我都係讀左computer science之後寫OpenGL programme 同 Machine learning algorithm 先知A maths 同pure有咩用
其實Alevel班數組有良好既基礎去讀computer science
不過香港人都唔著重IT既 所以晒鳩氣啦 去炒樓算吧啦

以前邊多人讀applied maths呀 開applied maths既學校都唔多啦
以前最多理科人讀phy chem pure就真 or phy chem m&s
Applied maths一定連埋phy pure讀